林政杀人政權除咗逃返大陸已無路可去#831

先殺人再串供掩蓋事實公然講大話。應燒咗禮賓府。

Push 1/1